啲錢係你隻手 唔食龍門咪食第二間 有乜好嘈

r爆頭 唔鐘意龍食龍門咪食第二間黃店
其實有咩好嘈

唔好太認真，有好多係五毛引戰狗，旨在引起無謂討論，消耗大家熱情，轉移一d 敏感話題。

明明把刀隊到埋來，班人仲討論杯奶茶唔好飲，唔係五毛我切乜都得

網絡公審由十幾年前開始流行，一直都冇停過，你期望D咩?

因為屌自己人必須要大力d
利申納粹黃
你唔夠黃就當你藍絲黑警咁屌

冇撚錯

啱
有啲人真係好頂癮 難食咪下次唔好食
係要上嚟開Po講食呢間啲野好難食，逼鳩你食？
同埋個啲你與其曬咁多時間諗係咪人血饅頭
不如你諗下下次食邊間啦，其他嘢又唔見你哋咁有求真精神㗎喎